داعش يستحوذ على قنبلة فرنسية لم تنفجر في غارات على سوريا
 أفادت القوات المسلحة الفرنسية الخميس نوفمبر تشرين الثاني بأن قنبلة ألقتها المقاتلات الفرنسية في ثلاث غارات منذ الأحد لم تنفجر وقالت القوات الفرنسية إنه من الممكن أن يستعمل مسلحو تنظيم الدولة الإسلامية هذه القنبلة مشيرة إلى أن مقاتلاتها استهدفت في غاراتها مدينة الرقة أحد معاقل داعش وصرح العقيد والناطق الرسمي باسم القوات الفرنسية جيل جارون خلال مؤتمر صحفي لدينا بعض المعلومات التي تتيح لنا أن نقول إن القنابل واحدة من ستين قنبلة استخدمت في هذه الغارات الثلاث لم تنفجر وأضاف المسؤول الفرنسي أن القنبلة يمكن استردادها عن طريق الخصم في إشارة إلى تنظيم الدولة الإسلامية هذا وأجرت القوات الفرنسية سلسلة من الغارات على الرقة مدمرة مراكز قيادة وتدريب تابعة للتنظيم المتشدد  أ ف ب 